覺唔覺得香港呢幾年少咗人切J

明明早幾年又有人喺樂富同黃大仙切J
對上嗰單都已經係17年

樓主快啲破咗個紀錄佢

樓主點解有呢個愛好

證明走數既人多咗

JJ插沙

蘇師兄？